肥E我飲水都會肥

依家飲水已經落少咗糖！ 生氣了！

Ok

轉飲可樂會唔會有改善？

勁

好